---
title: Discusión:Operación Leviatán Electrónico
layout: post
categories: []
---

Intente aportar traduciendo al españon el articulo que estaba mayormente
en ingles.

Hay cosas que no se exactamente que significan, las marque con (\*)
